今日經過海富見到伯伯絕食好心痛

借frd ac post
話說小妹今日經過金鐘見到一班人坐係海富中心門口絕食 為左反送中 反對學生/年青人為暴徒定義 同埋為左防止有人輕生
當時去已經見到佢地絕食31小時
我走過去俾左支寶礦力同朱古力個伯伯
伯伯佢見到有朱古力就話佢唔食嘢 唔行收
我話你絕食左咁耐 萬一有咩事可以食住頂住先
同埋絕食對身體唔好
伯伯就好堅持咁望住我話佢唔會有事 神會保佑佢
我話如果有咩事記得call白車 加油啊
佢仲好多謝我
當伯伯望住我嘅時候 我真心好感激好感動
伯伯望落去年紀都好大下
佢仲要為班勇士示威者抗爭為左香港嘅民主
黃色衫嘅姐姐同我講一共有四個人絕食
真係辛苦曬佢地
如果你地有機會經過海富可以俾啲野飲俾佢地
雖然我唔係好同意用絕食依個方法去表達不滿
但希望佢地都可以健健康康康
同埋林鄭快撚啲撤回引渡惡法
Sorry 咁遲先po出嚟

Sorry for 1999

唉，個心好唔舒服
政府幾時先肯正面回應唔好再係度偷雞又擺學生上枱

我冇嘢請

真係喊到 伯伯你食下野啦

啱 抗爭唔係要輕生
香港人 要撐自己人

阿伯好老⋯⋯仲要絕食⋯⋯

我無野講

而家現場夠唔夠野飲？

咩佢重未'X'咩， 唔講得出黎，廢時比人話五毛，但真係忍唔住問